%@metapost:rotation304exo007.mp
%@Dif:2
\begin{myenumerate}
  \item Parmi les fantômes bleus, quels sont ceux qui sont les images du fantôme blanc par une rotation de centre $O$ ?
  \item Parmi les fantômes jaunes, quels sont ceux qui sont les images du fantôme orange par une rotation de centre $O$ ?
\end{myenumerate}
\[\includegraphics{rotation304exo007-1}\]